點都放唔低ex係咪我問題

仲對佢有feel架啵

又流到baba聲

唔係

ex???🤔

屌你老母你咁鐘意推post既

你撚有ex 咩

已經一年有多 我仲係好掛住佢

2年重放唔低

sam

痛代替到？

屌垃圾手機

冇人代替到？

自從無一齊之後我好抗拒識其他人

Same

on9

信唔到人？

好出奇咩
你都唔知係咪player黎

same

你做乜柒啊

你仆街含撚死啦

係！

你撚有ex咩

唔係你問題,係大家既問題

10年冇放低過 有時仲係會發夢見到
生活有d細節仲係會做佢想我做既野
應該永遠都唔會放低

邊位

who

u

我個名

same here

我唔希望我會咁
我覺得好痛苦 一直有野係心收埋 唔準講出黎而又唔可以一齊既感覺 真係好難受